有咩電影做就好型，但係現實當中做就柒嘅行為

今日返工見到個女人，對住個山邊練歌。

如果電影裏面嘅主角要參加比賽要練歌嘅咁樣做我會覺得幾型，但無奈嗰刻我覺得佢幾柒

電影 一個打五個
現實 五個圍一個

Marvel拯救地球on9行為

咬住隻煙就以為有女會望你
條女：食完未啊 死煙剷

張國榮

wakanda forever

電影 跳車 再打個筋抖落地
現實 直接仆街

現實打到都覺得柒

其實都係關樣事～